---
author: lullis
comments: true
date: "2009-05-29T17:39:16Z"
slug: quais-features-voce-gostaria-de-ver-em-um-site-de-empregos
theme:
  name: twitter
title: Quais features você gostaria de ver em um site de empregos?
wordpress_id: 584
---

Fato 1: A nova versão do Job4dev já está no ar. Não tenho dúvida de que ainda há bugs que devem ser resolvidos, mas creio que já está na hora de começar a planejar quais recursos vamos adicionar para as próximas versões.

Fato 2: Eu vi que o Github tem um *issue tracker* meio rudimentar, mas que possui um recurso interessante: ele permite que as pessoas "votem" em bugs, para que os desenvolvedores saibam quais bugs as pessoas desejam que sejam resolvidos primeiro.

Juntando os dois, tive uma idéia: já que esse é um projeto de código aberto, vou começar a usar o issue tracker do Github como um sistema de votação de *feature requests*. Espero que isso sirva para que potenciais colaboradores possam ter uma idéia de "onde" eles podem ajudar, e também que prioritize meu (escasso) tempo dedicado para o desenvolvimento.

Para votar, é só ir na página de issues do projeto Job board, [aqui](http://github.com/lullis/jobboard/issues). Se você tiver alguma outra idéia, é só criar um novo ticket com um breve comentário explicando a proposta.
